女人真係好香好香

啱啱有個啊婆有朕雲尼拿味
好香好甜
真係估唔到啊婆都可以咁香
我就快忍唔住佢地既性暗示想同佢地做愛

都唔知係咪姣俾我睇

阿婆一定係活絡油味
咪呃我未見過世面

你聞得太少啊婆

有啲呀婆真心好索
樣索都算仲要好好聞
頭髮有頭髮香
格拉底有鹹香
再企遠少少全身咁索真係今晚唔洗訓

我無病

扯到恒點頂啊

winnabb?

未康復就改返名啦屌你老味